是靚午 靚糯米飯 靚炸蝦角 靚燒鴨

小妹飲水算了

咁都靚？幾錢先

樓主食開屎

蝦角同燒鴨
蝦角整到幾碟

很靚

鴨上樁唔好食

土城？

平時見街市$15一盒
呢道total $45?

非

糯米飯好似18
燒鴨唔知

炸蝦角邊度有好食嘅

巴打，台北有咩好食嘅拉麵？今晚想食

聽講麵屋一燈唔錯

係唔錯，但上次去食，一開頭仲以為有粒小蝦殻，望真啲原來甲由黎，有冇第二間呀

一幻

thanks

仲有間叫五之神
我睇木曜有去拍過

呢間好似主要食沾麵，我麻麻地鐘意

咩黎

又點？

啲燒鴨死胸肉真係唔得

D飯壓撚到濕哂都靚

糯米飯邊度買？